一個人過生日旺角有咩好食

收到風你同哥哥同埋同學去左沙灘玩喎

去完淺水灣玩 就一個人去旺角

死mk

金魚街, 橋底40蚊燒賣

吹牙

M記